屋企樓下啲保安今日係咪特別精神呢

屋企樓下啲保安今日係咪特別精神呢
有無人知個保安一個新年攞到幾多利是

反而唔見做開嗰個保安，唔知係咪俾人調走逼佢避年

今日直頭有個保安主任企係我地屋企門口等，好恐怖